商台：美國出現首宗英國變種病毒感染個案

全球的新型冠狀病毒確診個案增至超過8174萬，178萬人死亡。疫情最嚴重的美國，有1944萬人確診，33萬6千多人不治。美國全國醫院的新冠病人數目達到12萬1千多人，再創新高，醫院深切治療部內有四成是新冠病人。 科羅拉多州發現全國首宗感染英國變種新冠疫毒個案，20多歲的男患者無外遊紀錄，現時正隔離治療。州長波利斯表示，衛生部門正追蹤患者的接觸者，找出感染變種病毒的潛在個案，又指目前對這種病毒了解不多，政府已在不同層面採取措施防止病毒散播，會密切監察有關個案以及各種疫情數據，將民眾健康及安全放在首位。
賀錦麗接種疫苗
美國候任副總統賀錦麗，在電視台直播下接種新型冠狀病毒疫苗，她呼籲民眾都應該接種疫苗。候任總統拜登上星期亦已打了疫苗，他同賀錦麗接種的都是莫德納研製的疫苗。 現任美國副總統彭斯及夫人，今個月中亦都在電視直播下接種疫苗，而總統特朗普就說會在合適的時間才打針。

原文網址：

又放毒？

武肺變種

又污名化英國

歧視英國?

大家一齊講一次 英國變種中國武漢肺炎

咁係因為佢地無BNO姐

英國變種肺炎

咁又點

商台篇新聞原文係咁，一隻字都無改過

早兩日加拿大又係咁
無外遊紀錄中新武肺

習大大又贏

歧視

英咩國呀

咁就大獲美國本身都爆得咁撚勁
再整隻勁D 既, 好快又變種,
疫苗都無撚用

武肺二型

歧視喎譚德菜去咗邊

美國主流傳媒都係寫"UK Variant"

Associated Press :
DENVER (AP) — The first reported U.S. case of the COVID-19 variant that’s been seen in the United Kingdom has been discovered in Colorado, Gov. Jared Polis announced Tuesday, adding urgency to efforts to vaccinate Americans. "

英國變種中國武漢肺炎